大紀元:入境職員以生命值硬接病毒 必須立即封關 加強保護裝備

入境職員以生命值硬接病毒 必須立即封關 加強保護裝備 | #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

廣東建國 香港獨立 港中區隔

廣東建國 香港獨立 港中區隔